屯天元嘅入一入嚟！黨鐵要封我地國境啊！

From 抗爭行動交通頻道

23:55 #MTR #港鐵封站
港鐵表示，東涌站、青衣站、藍田站、觀塘站、鑽石山站、樂富站、荃灣站、荔景站、沙田站、沙田圍站、兆康站、天水圍站，12個車站或會於明日(9月2日)繼續封站，直至另行通告。

咁嘅話我地會唔會喺屯天元開花我怕我地返唔到嚟
如果係的話 我地邊到開好

求個共識

無啦啦封乜鳩

然後封路又會搞鳩巴士
係咪想嚇到班人出唔到港島

反正佢都嚮應三罷
不如幫佢搞埋個屯門同元朗啦
遍地開花嘛

求共識

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

黨鐵不如執撚左佢啦，想封就封。樓又俾你炒貴晒

輕輕一推

推推推